多唔多鬼佬會排壽司大?

今個星期有個德國人黎香港開會
因為太忙叫人買左元気外賣係公司食
佢食到為之一震 係咁話THIS ONE IS GOOD 我俾埋我件軟殼蟹佢食 佢都好唔客氣咁食埋
可能真係好肚餓先咁啦
雖然元気唔係難食 但如果帶佢食D高水準既omakase 或者壽司大之類果D佢會有咩反應
定係佢地淨係識食迴轉壽司

以前明將任食未執個陣見過有鬼佬食
望住啲壽司眼都凸埋
最尾食咗兩件中華沙律就走咗
佢地一定心諗”are they sushi?”

壽司大真係好食

我未食過啊 唔會為一餐飯排咁耐
應該唔會差過明元気掛

鬼佬地方啲non貴價壽司係爭鮮或以下嘅級數
元氣應該夠俾驚喜佢

帶佢去見城咪會癲左

見過有鬼佬食元氣
仲問我點樣禁個列車走

the rock 成日食壽司

多, 去過排隊前面有堆鬼佬